手足幫幫手，我呢一刻好需要怒氣

琴日太開心今日情緒反而落左谷底，
頹左成日
鬧我又好鬧警犬又好可唔可以一人一句是但鬧d野
鼓勵說話圍爐取暖嘅野對我黎講冇幫助
手足幫幫手
我先

大台我大你老母

我地就黎贏

哩幾日去下機場做下第二啲嘢分散下囉